貢茶再中伏

上次飲左杯黑人牙膏，今次去第二間買左朱古力，苦到high high, 有無Ching 絲打有香港貢茶投訴方法。